紀律部隊性價比

考慮人工,福利,工作環境,安全,社會地位, 個人認為:

入境>海關>ICAC>警察>懲教>消防

ICAC唔係紀律部隊
仲有一個係飛行服務隊

仲有救護

icac係紀律部隊

不如食環都係

仲有返工地點 編更等 消防一定第一

郵差都係

lm

How about救護

受軟唔受硬既人做唔到紀律部隊，因為要絕對服從

haha

連登冇人係紀律部隊??

入境>海關(升職難過入境)>icac(contract制)>消防救護(工作環境危險)>懲教(冇得做好人精神長期都緊張大壓力)>黑警(唔撚洗講啦係社會冇地位)

話icac唔係紀律部隊果d唔識就唔好出黎柒啦仲話食環

黑警係港女眼中社會地位最高

發現飛行服務隊成日比人遺忘左

on9 警察係連登仔世界觀先地位低姐
人地行出去不知幾風光 有錢有樓有女

咪打飛機啦 紀律部隊圍內最睇唔起都係警察

成日以為連登=全世界

ICAC唔係紀律部隊黎
自己google下啦

社會地位同 工作地點 肯定係消防第一
都仲未計佢地返一放二

留名待屌

利申：空閒救火佬

垃圾先做

唔知大家對紀律部隊既定義係咩
如果係under保安局既正規紀律部隊
icac係不包含在內
只有香港警務處、入境事務處、香港海關、消防處、懲教署、政府飛行服務隊、民眾安全服務隊、醫療輔助隊

樓上啲巴打講啲野係真

港女真係好鐘意差佬

係好撚好撚鐘意個隻

港女 消防》黑警》其他

港女死全家

幫辦 Io最難升 警犬最易

應該under保安局個堆先係紀律部隊?

揀得警犬都冇咩大志架啦
咁低質又冇腦，你要埋佢

咪就係，入職得果兩皮
做10年先得4皮 又得間500呎既垃圾宿舍 高層d租屋津貼先得2皮左右 真係垃圾工黎，狗都唔屌

香港9支紀律部隊
ICAC都係其一
只不過佢唔係向保安局report

話icac唔係紀律部隊果啲小學畢業未 管有槍械就已經係under啦

咁G4S都係紀律部隊 ?

一個部門係唔係紀律部隊重點係有無受特別紀律約束

un唔under保安局 揸唔揸槍唔係必需條件

高汁
講成版都係講定義

完美離題

基本上警察嘅地位絕對唔低，加上薪高糧準，荀工黎

做10年有撚4萬
你條港女high大左??
黑警就算係政府部門入面都大把人唔中意
港女除外

連登同港女對立是常識吧

係人都知好仔唔當差
讀唔成書先會做警犬啦
港女無知啫

消防返一放二又有光環已經贏撚哂啦

btw性你老母價比咩